[PS]有無巴打可以幫我P下圖

想將條橋以外周圍D色彩整得陰暗D 得唔得

留名睇圖

認真PO 真係好好睇

唔得

用執圖app較低d陰影都可以

年~又過年~ 睇黎巴打岩岩先重溫完

直接用d app嘅filter

個效果都幾好

套野叫咩名

高手出現了
但好似唔夠陰暗喎CHING